(記底班仆街) 組織招募私家醫生到公院抗疫

邊個私家醫生幫手, 永久blacklist
同香港人企喺同一陣線就迫政府封關啦, 仲打對台/拎道德光環?

入去推下同討論呀～

「2020第一波工業行動！」初十醫護大罷工懶人包+線上討論區強勢登場！

走得去私家醫院班醫生
care錢都多過人命啦

有1%嘅醫生彩你 都當你贏

On9 做做得私院 就係唔想咁忙 同搵多啲錢
邊個會同你去博 咪玩啦

私家既人工仲高過你
收你低人工仲要去送死?

真係唔用腦架喎

出面賺十幾萬一個月輕輕鬆鬆
仲番去同你為幾萬蚊玩命？

私家專科 應該月/星球人

所以真係會join既唔洗問同權貴有關係/藍到發紫。

藍屍聯署果個list呢

唔係分配多D資源/改善一下個醫療環境
而係找援兵 你當舊嗰班係咩

我都想睇睇有咩私家醫生咁無私大愛

佢都ON9醫生罷工故之然係有影響，但其實護士罷工先係核彈，冇護士你搵啲醫生做埋護士嗰份呀?

做得私院就係做得開心又賺多啲
唔通為使命感咩

邊個會理佢

幫班藍屍醫生自動報名
機會難得
一票難求

之前簽名個500個出動未？
支持佢地企至前線

醫生夠
護士都唔夠啦

叫番之前聯署果班囉

希望佢地早日感染

話尋日登記網上唔到

坐冷氣房會同你去衝
無國界已一例証

班私家醫生睬你都on9

幫佢哋報名

做得私家就唔會同你挨啦，低能

私人醫生搞搞震，永遠唔幫襯

應該會好似無國界咁

係啲唔關事嘅地方巡一巡就當支援左

佢哋親身落隔離病房先再講嘢啦

即管睇下有幾多人登記

啲垃圾醫生真係join

邊到睇幾多人join
希望唔好只係join 1-2日打下卡啦

死左比人笑咋

幫手睇片再尻噏，落手落腳面對病人就不了

吹水架姐，我朋友間私家醫院見到大陸人懷疑個案即刻唔收趕佢走啦，仲點會有私家醫生肯去做

好呀，組織到你咪組飽佢

平時醫療系統都頂唔順，班撚樣又唔見幫手
信佢地真係企前線?

唔開名點樣寫輓聯 追封英雄？

係就直接去武漢幫手啦 成班係到扮撚晒野

班私家醫生 夠鬼膽去隔離病房醫人咩

同包機返大陸條友一樣咁醒

佢條仆街肯定搵老人院亞姐當護士頂數。

其實私家醫院D制度係真係堅垃圾
十間有九間無infection control
有都好鐘意捐窿捐LA
連HA既10分之1都無